我屌佢老母呀 班藍蓄偷撚左「願榮光歸香港」改歌詞當自己

同我report佢老母!!

同我收佢皮

收皮啦

支那人要死

收佢皮！

侵權

又block 一件

民事索償佢㗎

智商低賤冇才華唯一方法係咁抄人 繼承中國做假良好傳統

快撚啲report

抄襲係支那核心價值

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那人除咗抄 仲識啲乜

驚乜呀 幫手宣傳上大陸仲好
你估無人識原歌rq

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

推

佢地真係會唔知㗎

依家係侵權呀ching

又抄仲好難聽聽，鳩up當真理

去到中国呢首先係原歌

好難聽

而家。。。 應該唔係侵權問題ge 時候

我要個post收皮 同我report

要DGX團隊自己追究

咪改囉
民主國家嘅國歌都唔怕人改啦
係某強國人玻璃心啫

咁推到俾佢地見到

侵權狗
準備交罰款啦仆街

正呀 有人幫手宣傳

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

屌 想嘔

東效施顰

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

二次創作唔得?

唔會傳到上大陸 佢地淨係識支那話

又抄

Report please

收皮啦傻閪

其實我覺得
應該要share 佢地條片返大陸

條MV 既精粹唔係片
而係首歌既歌詞

特別係填詞既時候填左時代革命
反而可以拎正牌將呢d警片傳上去，勾起國內既好奇
標題要重點提及「時代革命」、香港警察、取代國歌

如果有巴打再犀利d，可以保留片頭
但片入面再2次修改，變成警隊覺醒，帶頭港獨

自然首歌就會變禁歌

Report

藍屍做嘅野成日都咁cheap，有冇啲高質啲㗎？

我覺得可以由得呢班人改

連對手都要抄你條橋，證明我地做岩野
正如我地唔會改歌唱祖國，紅太陽果類歌

原版本已經深入民心，二三四次創作，一聽就已經知系流料

藍屍狗,見到就要清理

我幾時都話 班藍絲唔俾人打就唔知死

有冇發覺依家黃絲做乜藍絲就做乜

藍蓄除左識抄仲識做啲咩？

覺佢地冇原創既能力同才華 因為成班都冇腦淨係識跟風 繼續中國做假既良好傳統

佢咁改得即係話呢首歌成功凝聚到香港民族既心，令到佢好頭痕，所以先要改歌詞嚟抵毀首歌

證明唱民族歌係冇做錯到

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

咁我地就唱多啲見到好多外國人特登寫廣東拼音一齊唱

今朝成班藍絲又跟風上獅子山

我屌你老母

佢地背唔到首歌嫁

雖然咁做跟尾狗好賤好嘔心, 但的確work, 岩哂d無腦唔識諗橋藍絲

侵權喎你老未

Report要揀copyright

Report呀屌！

我入左個藍屍tg group 佢地又話今日去淘大、18號去尖沙咀唱國歌

report!

改改段mv掉番轉嚟用都得

告撚死佢啦

唱乜柒

report記得要揀其他->知識產權

屌你老味 邊間教會架 咁撚難聽

已檢舉

班藍尸除左抄仲識咩啊

冇呢個option

有冇版權？可以告鳩佢地

冷處理

無可否認藍絲寫嘅詞比較好
平仄同用字都較第一版嘅願榮光歸香港好

卜你個街

果然係中國人乜撚野都係抄同偷

Reported

我有架喎 禁左檢舉 揀「其他」就有「知識產權」

冇其他揀喎

不如用佢改過既歌詞，拍條新mv?

邊間教會？冇個音岩既大佬

屌佢地老母 乜撚都跟
正一 Chinese

佢改從地國歌，咁我地咪改返佢地國歌囉，國歌法未實施ga ma

Tui

下

下？

繼續檢舉

改中國國歌

已REPORT知識產權

我今朝report都仲有架咁求9其禁一樣啦ching最緊要下佢架

腥港人 返上去啦 唔想同你住埋係同一個社區

「叫得好」

無文化+抄襲 完美展示

pp

你地應該feel到美帝點解咁撚嬲支那偷技術啦

呢啲唔係屬於二次創作咩 有得告㗎咩

我都有諗過，不過，唔知會唔會犯法
所以，好撚乞人憎

都係個句，report 左先

個音樂底好似咁老套

正版申請好版權未？申請好嘅就告到佢仆街！

教會都唔會作得咁差

佢二次創作 告到佢嗎？
不過民主國家 怕乜野比人改
反而改左仲好 拿拿聲推上蝗國啦

report 啦

真心想問佢地抄夠未
抄唱歌抄上山 依家連歌都抄埋

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

咁我地改支那國歌囉

歡迎二創 非商業&支持民主自由抗爭者
cc 4.0
如有任何爭議 我保留最終權利

don't give a shit

預左既，但呢d垃圾手段最多咪得佢地圍內幾百人自high，成唔到氣候

應該幫佢推到個個都熟旋律

DGX巴

佢哋最叻就係偷同抄
人做乜佢做乜

改到個氣勢完全無左，唔入流。渣ga

記住檢舉埋 要揀其他 之後揀侵犯知識產權

蝗既根性就係淨係識抄

914 中學生愛丁堡集會
915 銅鑼灣行街街

我都知大亞灣適合你

屌佢老母

reported

聽你老母

無恥藍絲

推D有用post啦
914愛丁堡
915港島啊

改國歌詞

又得佢

冷處理 唔需要share

又係你呀垃圾五毛

我仲諗，點樣好聽呀，唱歌條友係後段根本夾硬黎
一起底，屌，原來又係你呢個真五毛

port佢老母

Ching 係咪想講大灣區

有冇搞錯呀

改撚左首支那國歌囉

Yes

作者而家拎左版權未?
拎左可以告尻佢地

你老母d呻吟聲都幾好聽

唔識中文就返小學讀好啦

你老母淫叫得仲好聽

淨係識抄抄抄

明明一樣嘅歌點解啲詞可以咁撚難聽
唱到破地獄咁撚樣

IP要本人投訴

推到有人唱

屌你老母藍屍死返過去啦

你二次創作藍絲啲野就得，對家就唔得？

屌你老母死3毛 單機含自己條撚啦

單機啦屌你老母

你老母比你老豆屌得 連登仔就唔得？

藍絲都認係國歌

支那人淨係識抄
全部去死啦

起完你底都廢事答你 你收收皮快快脆去大灣區同腥港人擁抱

跟尾狗

( Show Blocked User - Frizzle )

由佢改，多d人知

已report
只識抄人 除o左抄野偷呃拐騙仲識乜

邊有抗爭者淋人鏹水同埋露械

大部分歌詞都可以用黎鬧返林鄭同警察

都係改唔到中國人鐘意抄/做翻版嘅惡習

支那專屬 copy cat

Push

中國四大發明
偷 呃 拐 騙

起來～我帶你去環遊世界

呢個濕鳩國歌細細個已經被人改啦

此帖子已通過審查

段片專登唔寫邊個作曲？
識唔識尊重？

其實點解咁唔岩音都唱得出口

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

一起底又係一條五毛

正解，我哋唔會立國歌法，由佢抄

你老母淫叫好聽好多
日日都聽幾次
仲有你老母塊臭閪啲水聲都幾好聽

真心，由佢抄啦，我哋又冇國歌法

抄襲都通過審查

3個月全部行動都係抄 垃圾

【2108】未來幾日民間自發集會或遊行的不反對通知書申請狀況如下：

9月14日（明天）

【天水圍親子遊】
時地：1430 天秀路公園 至 天水圍西鐵站
TG頻道：
❌警方發出遊行反對通知書，主辦上訴失敗，宣佈取消遊行

【中學生螢火之荊集會－和理非研討及分享集會】
時地：1400－1700 中環愛丁堡廣場
✅已獲發不反對通知書

9月15日（星期日）

【英國領事館請願】
時地：1200 金鐘法院道1號英國駐港總領事館
TG頻道：
❗️未有申請不反對通知書

【「五大訴求，缺一不可 」遊行】｜民陣
時地：1430 銅鑼灣東角道 至 中環遮打道
TG頻道：
❌警方發出遊行及集會反對通知書，民陣上訴失敗，宣佈取消遊行及集會

資訊以主辦單位最新公佈為準。

我老了，未有聽過

屌你老母

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

由佢啦
view越多claim佢版權費越多

所以咪report到佢下架等佢收唔到錢囉

屌佢老母
下次屈鳩埋佢地屌佢老母閪

垃圾五毛

咁改中國國歌囉，睇佢敢唔敢抄

最尾果段聽到耳都側埋

二次創作點追究呀？
唔好share就得，
其實你post上來，根本無人會睇。

佢地一日開三個fb/youtube假page
各位記得每日report呀

返中國幫習大大含撚啦

癈藍文宣根本係無恥之徒，山寨國歌，如此核突有無計攪吓？

條片唔見咗?

Report埋個Group
送佢一程

轉成警暴片

將歌詞map返去警察同藍絲都好match

report 左先

個MV配得都幾有骨
係咪串緊文革玩批鬥

支畜最叻就係抄

轉個角度嚟睇，佢係屌緊差佬都啱使

推 report 呢條仆街啦

本身已經完全封鎖

只有技術不足嘅地方至會起勢抄人。中国貴為抄人之都，自會有抄外國科技技術，抄市民文宣藝術創作嘅事發生。中国一向都係冇創意，冇人文，冇技術嘅地方，落後國家係咁。

Port佢老母

有喎 我禁入條link仲work

真心講句
首歌係為改而改
完全唔押韻
改到超難聽

講真
首歌首先創作人有冇申請版權先
其次係如果真係唔得
連高登啲二次創作歌一早ban曬啦

工聯會上堂係差唔多質素

但佢地就不停篤灰

支那狗

屌你老母
第一次見有人做5毛
做到九成po都負晒皮

有乜damages claim到？

佢地真係唔用腦⋯

report啊！！ 屌撚死班畜牲佢

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

Block 埋你 bye 共狗

但D詞大部分都可以用黎Diu黑警（最少我阿媽聽完都係咁理解）
佢地幫手傳開我覺得問題唔大

其實DGX巴有入黎留言
歡迎支持民主自由既2次創作等我搵返先

#117留言

又抄,核突可

林酋快like

好多都唔岩音,間硬將歌詞放落去

條友唱到好辛苦，啲歌詞爛到

正呀屌！
就係要迫撚爆佢！

屌 都唔啱音

Fuck U

照舊佢佢段MV只要中間加幾段警黑片，就諷刺到爆
，原銀奉還

推重要post la 屌

將軍澳手足比藍屍打到仆街呀 連登熱門一個post都冇

屌

神早block左

呢場運動係咪壽終正寢？

原本個曲真心難聽

pushhh

其實就算偷左首歌根本偷唔到個靈魂。
每次聽到原歌會想喊，因為大家經歷左好多。
相反，藍絲個首完全無感染能力，得個鳩唱

係
係大陸原創者都會比抄襲嘅告返轉頭

e.g. muji

( Show Blocked User - 一鋪過 )完全封鎖

改咪有佢改囉， 你可以做到各區齊唱咩？

記得用純正廣東話唱喎

國歌法立左???

豬閪伯格

Report咗幾次

好可憐

啲詞核突到
邊忽好聽
聽兩句打曬冷震
冇文化嘅人真係可怕

對家改我地歌詞

米改返佢地國歌歌詞羅

推到仆街

冷處理好唔好
Dont make stupid people famous

請唔好推

好撚難聽
啲詞完全差十條街

以詞論詞：

啲詞都作得唔錯，同原本果首差唔多水平

都幾慘，政府藍絲掌握社會最多資源都係得呢d質素，同埋播片得d差佬宣傳片，應該播多d差佬係示威活動既英姿

玩還玩 唔好攞呢首歌嚟玩屌你老母

其實佢地除左識抄人
仲識做乜
Cls

二次創作唔得？！

收皮啦奶共狗

其實條片同佢放返啲抗爭者入去，佢嘅歌詞我哋都可以啱用

搵人放返條用抗爭者打狗嘅片入去配佢哋嗰啲歌詞，過佢一挏

告得？

佢哋可能都好有共鳴其實

仆佢個街，前半段又幾好喎

早就完全封鎖

識唔識咩叫冷處理

成50+個人入去俾嬲嬲 變相推人氣

🤮

佢地真係好撚嘔心, 連基本別人心血既尊重都唔識

又唔見你吹大雞200期人遊行
唔夠維穩費講咁多人？你點抄點跟都做唔到架喇

邊間教會

知識產權 識條鐵咩

點解垃圾藍絲gp仲生存到
你地點做野架？！
拿拿聲 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

同行兒女為正義時代革命，佢哋搞革命

唔明report啲咩，如果嗰個人話係二次創作係唔係叫侵權？唔啱聽就report係唔係雙重標準？無視佢好過啦仲幫佢間接宣傳。

唔好俾任何emotion 檢舉完就應該即刻上一頁

二次創作都講明出處原作者係邊個呀大佬 乜都冇 識唔識尊重知識產權者

其實要騎劫返去，只需要係佢段片最後上多句野： 支持成立獨立調查委員會， 還香港警察一個清白

支那狗字典有知識產權呢樣野咩

藍絲只係一群以私利為動機
沒精神、沒態度的烏合之眾
他們沒有能力改變我地民主自由的態度

翻唱，只會令更多人聽原唱

難道佢地可以發起民眾四起唱假歌嗎？
我看不會，最多某一次藍絲低級聚會
拎住歌紙請幾十個阿公阿婆去唱

我地唱，係表達我地的態度
同一個旋律，同一個節奏，
詞境不同，成件事就不一樣

所以我選擇不推文回覆

你中文水平差撚到
佢隔硬砌字都算，仲要不斷口語同書面夾雜
重讀啦你

三毛收皮啦

把人聲啲special effect好辛苦

冇講明出處冇錯係唔尊重原作者，但係你report咩先？ 侵權？

Report有得揀「知識產權」架⋯

我想講嘅係二次創作就算冇講明出處係唔係就係侵權呢？

自己作啦好心，乜都要偷要抄
不過睇死你哋冇呢方面人材
作假新聞就最叻

啲歌詞垃圾到聽10次都唔會記得
最好send埋上微信, send到全個大陸都係

之後就搵個巴打原裝MV原裝字幕
換返原本嘅歌詞落去

抄人野都唔係侵權呀？同埋#117原作者DGX爸有留言話「歡迎支持民主自由既2次創作」

我有share條片條八婆個電話

五毛嚟
一早block鳩咗

一班人無腦又無恥淨系識偷
屌佢老味

推俾dgx
侵權要copyright owner先report到

Dgx巴打#117有留言

收佢皮
和已report

殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百

Dllm，好撚嬲！偷呃拐騙，支那四大發明。

3毛

伯母係我張床都叫得幾好聽

用番義勇軍進行曲
改做吊7共匪歌

屌佢老味 眾籌申請音樂版權

仆街啦你

冷處理佢啦

冇計，原曲cc sa咗，即係可以改歌

嬲既話就中佢地下懷，冷處理咪撚理

如果係支持二次創作嘅，就一定係包括所有嘅人，不論你鍾唔鍾意某啲作品。原作者可以話佢詆毀原作，保留追究權利，但始終改歌冇用黎獲利，要告人侵權真係困難。

真係好難聽

Report無用

ported
如果整多d版本 人人就會搵原版聽

淨係識偷野 唔意外

88

支援港獨

支那基因

唔好report
仲要係屋企人group 幫佢宣傳
旋律入腦之後就比番正版佢地
話見到依份詞仲靚
邀請佢地一齊唱

對唔住大家我稍為認真睇左一少撮歌詞
其實可以再幫佢改，佢啲內容描述得同班速生有啲似
其實再加埋平時佢地打人啲影片成個Mv觀感fit撚哂

港歌入屋指日可待

和理非做咩都抄